強列要求停埋九龍塘站

圍港台個公眾活動點解唔停埋佢

啲廢老藍屍有旅遊巴接送啦

夠膽就停羅湖

係時候到九龍塘豪宅區漫步 終極攬炒！